轉發撚 左膠 和理非 你地仲低賤過港豬

1.係自己同溫層轉發文宣一啲用都無 只會令你自我感覺良好 覺得買左贖罪卷我寧願你繼續過你日子 唔好扮有幾關心社會

2.左膠阻手足爬山 唔洗講 你仲賤撚過港豬 搶完個道德高地乜都唔做 屌晒你地老母 返大陸幫共產黨含撚啦

3.和理非出黎鳩嗌打卡 唔用腦 拖手足後腿 你不如返屋企睇直播啦 full gear係後排係咪好有身份認同呀傻鳩？ 仲好意思話不割不割 你有乜資格割人 人地冒咁大風險去幫你屋企 你講不割？ 你應該要求勇武唔好割你地呀撚樣

根本革命唔係要民意 社會大眾只係一班逆來順受既傻鳩 你只要贏左場仗 佢地就自動變成你個邊 今日你做個套佢地受 佢地只會口頭讚下你 唔會有實際行動 vice versa 唔好同我講咩輿論 講得攬炒 就真係攬炒 我地係唔會贏 我地只係想佢地都唔好過

去到今時今日仲係上面個三種人 返屋企啦 現場唔需要你 唔好再出黎買贖罪卷啦 只係加深你地既罪

左膠叫人唔好打
但自己友被人打
和理非淨係掛住搞嘉年華
化憤怒為歡樂

做嘢要甩到身係講冷靜
有啲聲大大發癲嘅一定走唔甩
又或者佢走咗只會累死走唔切嗰啲
你會唔會叫行開俾其它人上？